打退燒針後冇左條肌肉一問！（好撚驚）

3星期前 臨去遊行前一晚發高燒
小弟好驚上唔到機 即刻9衝左去睇醫生
但當時已經夜晚8點 所以求其入左間樓下診所求醫
入到去醫生（好後生）同我講「嘩！你都幾高燒下wo」
我：「我聽日要上機 可唔可以開啲勁藥？」
醫生答「咁我開好勁嘅藥比你 但你要有心理準備wo 一定要連胃藥食！」「btw你平多唔多胃痛？」
我答「好丫我平時冇咩胃痛架」
醫生問「不如打埋退燒針？$50」
我心諗咁平 打埋聽日實冇死la 所以打左

第二日真係退左燒 但打針隻手腫左 我冇咩留意 因為好似係正常
之後就係惡夢嘅開始 十幾個鐘機 我個胃痛足十幾個鐘
瀉到脫水 個口爆擦 每5秒有一下屁 個頭痛到爆 （冇誇大）
去到英國抖左一個星期 頭痛冇左 肚瀉冇左 心諗冇事喇！
屌！發現隻手打針個位點解瘦左咁多
仲要係一整條shoulder肌肉冇左 一用力係啱啱好有一條凹痕
唔止！shoulder啲肌肉仲要好緊 完全拉唔到筋
下星期翻hk先求醫 但有冇人宜家可以答下我發生咩事？

完全做唔到上圖動作

係咪睇錯左獸醫

唔係條肌肉無咗 shoulder本身就係一開三
依家只係肌肉之間條gap明顯咗
有兩個原因
肌肉以外嘅野 水或者脂肪縮咗
肌肉過度充血 漲咗

我諗佢比左大笨象嘅劑量我

宜家真係冇漲 shoulder係好明顯幼左
條gap太唔自然 之前都冇嘅
冇打針隻手係冇嗰條gap

係咪冇做gym縮細左
見人操膊都會見到好多條肌肉

唔出奇㗎條肌肉唔會成條溶咗嘅 最多縮咗姐

有無圖呀

求め相

呢一刻相呢